野餐開幕式現場直播討論區

我係香港人呀hi

推！

香港今次重唔威晒
氣勢強到呢

出緊黎

Checkmate ?

夜晚11點先收工,仲有無嘢食

金鐘已經有好多人野餐緊

有
快啲黎
又聖詩聽 有野食

聽朝 今晚休息一下
今晚就算有事都唔使被一網打盡

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情